每次啲人讚前線好型 我都覺好撚心酸

係ig見到有班淨係睇live嘅人
Po曬story話香港費達拿 李宗偉好型
用棍叩頭嗰兩個小朋友they are still kids
又話前線好型好勇敢

我知道吹奏下 打下飛機係必須嘅 當打氣咁
前線/勇武其實係用緊佢哋嘅前途 人生 生命去搏鬥
但淨係睇到型個幕 其實係冇用
佢哋要嘅係大家一齊行出嚟 唔分化唔割蓆
係要成個香港齊上齊落

再講 退場上連登
又會有班人係到屌前線唔救人
我知係分化po
但都忍唔住嬲嬲地
打狗救人唔係件容易嘅事
前線都會怕比人拉架 佢哋都有屋企人架
係啊 係要有必死嘅決心
電光火石間嘅恐懼係好難戰勝

Sorry for 1999

雖然係咁 作為痴撚線港女
我都要講前線同勇武巴絲
你哋個個都好叻仔叻女
無論發生任何事
我都會企係你哋身邊
一日手足 一世手足

加油

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

推

我知係分化po
但都忍唔住嬲嬲地

咁無計啦，明知係假都嬲點搞抗爭

嬲係正常情緒
嬲 代表你重視件事
重點係嬲完要幾耐先冷靜到同後續處理

上唔到前線，但我會不斷課金支持咁多位香港兒女，我地會一路守望相助whatever happens

多謝你

睇少啲live，出少啲post

企唔到前面唔緊要
盡量每一次都出黎行
先係最大既支持